如果區諾軒單野唔上訴到終院，會害死好多人

任由一個由律政司助養既「法官」連同有極深政治取向既主控官判有罪後而不上訴，此例一開，將害死好多被鳩拉既手足

區諾軒你為人為己唔好做傻仔

同意

但上訴費用高昂，都要搞一搞眾籌幫幫手

上唔上訴一件事
仲信法治，港共想控制點判就點判

tui

籌旗搵駱應淦，瀋熙打

無人叫你停神獸

下級法庭係咪唔成案例

係

咁上訴黎無乜意思
社會服務令居多

連罪都唔應該入啦
條高撚樣證供俾人chok到散哂
個所謂專家證人原來無資格做專家證人
而裁判官用佢份報告去評估高撚樣所受嘅傷害
證供有問題到咁樣都入到完全係痴撚線

孖田唔出得手?

要了解埋當年以胸襲警個單痴線野...

以胸襲警上訴完都只係唔駛坐

唔想放負
但以胸襲警都上訴失敗
支共一早就知香港法律建全
所以好早期就開始研究點樣利用香港法律當武器
又收買哂班法官
我哋就等出事一刻先發現
但唔上訴唔得

上訴完就成為案例
對下級法院有約束力

電筒 同pepper gun 殘害無數人

上訴失敗就做衰

我外行人都睇到有問題啦
用一份唔係專家所整嘅專家報告去評估傷勢
法庭根本唔應該採納成為證據
咁高撚樣等於自説自話
一上訴99%無罪

第一條我就無認真睇
就唔評論

孖田敗訴居多

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

做得好 上訴到底

佢自身難保

洪清
駱爺都會好想上訴，天琦都係佢⋯
但啲官唔撚Buy